邊個再話場運動完 我屌佢老母

今日全日去唔同地區黃店，都排哂長龍。大家都照等。

我們嘅號召力一直都在！

以後keep住食黃店 運動就永遠唔會完

今日特登2點出去食都要排隊

吓 黃色經濟圈係呢個目的咩

屌你老母

你唔食黃店？你藍絲黎？

我係屌你呢隻五毛
想砌我係分化撚啊？分化撚

永續社運
食多50年黃店 應該可以光復香港

又一隻唔食黃店嘅五毛狗
block得

之前未出備註功能，我就已經blcok咗你條友，後面你開始洗白個ac，我都話唔知點解當初block咗你，而家明白了

Show Blocked User - Peter攞料

五毛呢

成班唔食黃店嘅藍絲狗
我block你就真

peter哥已到

唔係諗住重新建立香港嘅產業鏈 從而減少經濟上對中國嘅依賴咩

好嬲好嬲 食個黃店報仇先